可唔可以以後都唔好比帽我戴?

可唔可以以後都唔好比帽我戴?